撞斷女示威者一雙腳既人渣的士狗 夠膽死接受訪問，我屌你老母呀的士狗

推

司機被圍毆受傷（左）。網圖
司機被圍毆受傷（左）。網圖
司機仍在留院。
司機仍在留院。
反修例示威衝突持續，港島及九龍區昨日都有大批示威者遊行，反對《禁蒙面法》及不滿警察執法等。其中在深水埗昨日發生打鬥事件，一輛的士撞入示威者人群並剷向行人路，造至3人受傷，當中一名少女雙腿骨折，入院後昏迷。司機事後被現場人士拉下車圍毆，血流披面，送院治理，目前情況嚴重。

事發在昨午4時許，一名年約60歲的男子駕駛的士，途經長沙灣道與欽州街交界，期間突然撞向示威人群再剷向行人路，途中有多人被撞倒，的士撞向商鋪鐵閘始停下。3名途人受傷倒地，其中2人情況嚴重。消息指，其中1名23歲少女雙腳骨折，由救護車送院搶救，目前留醫瑪嘉烈醫院女骨科病房。

車禍發生後，數十名示威者包圍的士，有人打開車門將司機拖下車圍毆，司機被打至頭破血流，由救護車送院治理，目前仍留醫瑪嘉烈醫院深切治療部。

警方到場調查，今日凌晨曾返回現場蒐證並檢獲大批證物。據悉，雙腳骨折的少女任職文職，當時與親友在附近食飯，突然遭的士撞傷。

至今日中午12時，有5名軍裝警員進入該名女傷者所處的瑪嘉烈醫院女骨科病房，逗留約15分鐘。兩名保安及兩名警員於病房外駐守，期間女傷者多名親友到醫院探望，惟只有女傷者父母獲准入內探訪。警方未有交代是否拘捕女傷者。

至於涉事的士司機，所處的深切治療部病房外則沒有警員駐守，亦未見家人探望。

屌你老母重敢出來接受訪問 話自己無辜呀

撞撚斷個女仔雙腳重要有52萬收呀
屌你老母

屌牙？
屌你老母藍絲黑警死全家啦屌

佢話冇改電話號碼 因為好多舊客要搵返佢wo

佢電話號碼係咩?

仆街的士狗

撞斷人腳嘅的士佬已經復工屌

香港人好無用

樓主又上微博

Murder

撞人嗰個藍絲的士佬至今未有被捕

#21 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

sue 9 him

佢話個電話用來接舊客

到而家都仲生勾勾唔駛坐監仲有錢收
有咩唔夠膽

有命大搖大擺復工，證明香港人冇撚用

希望今次肺炎啦的士狗

屌

香港終於有自己嘅手信喇 - 東亞懦夫

垃圾的士狗

backup呀 好似唔少佢既post冇左

Push

一係你地勇武去做低佢全家囉 po上黎又想用念力屌死佢?

0-0-

收皮啦

一定要追究
香港人唔好咁善忘

你收皮啦
講到尾你咪又係出把口

有冇人知個女仔依家點

屌佢老母 個女仔比佢搞到以後行唔到路
條垃圾夠膽岀黎話問心無愧
無恥無極限

準備上法庭啦

屌你老母仲話問心無愧？
係d賤種大陸人同藍絲先會支持佢

繼續批鬥自己人鬥黃啦

支那已經開行輿論機器逐單spin

大愛撚話搞藍絲=仇恨上腦

唔明佢點諗
覺得自己係正義, 但就傷害人
覺得示威者邪惡, 但又好有信心受幾下拳腳遮就會無事

落地獄啦仆街

cls

佢咁樣講係咪可以做證據證明佢蓄意謀殺

backup埋條片呀大家

佢幾時死

S

法庭會點判

屌你老母 見到一定要打斷佢對腳

A

call佢扮搭的士得唔得

死仆街廢老

屌 斷六親嘅仆街

嘩吊你老母

好撚on9
支共英雄，全撚部都係邪惡到極致

屌你老母死廢老

呢啲係恐襲
當場打死係自衛
下次唔駛留手

搵三四個人call佢架的士特登叫佢去一個偏僻地方算啦
之後大家明

屌你老母撞斷人隻腳

老鳳完全認同

仆街啦，的士狗

下次見到要重手d
咁快好返

831

嬲死人

推到隻dc9死

傳媒其實有責任公開涉案的士司機全家資料

法治已死

大愛撚話打藍絲係「仇恨上腦」

黑警死全家

佢全家登報同佢脫離關係

唔明有咩咁威

事實就係冇人做野大家都係出把口

有無巴絲係外國呢幾日返黎？
機場加錢都要call佢

死全家

手足應該對共匪、賤賊以及藍絲保持極端仇恨，直至成功報仇為止

香港人表示好嬲

藍絲文宣group，入去report佢呀！！！

屌你老母 撞斷人隻腳

咁都冇事

特登撞人，問心無愧
絕對要搵美國幫

大愛撚會用愛去感染黑警

有冇link 冇睇過
9成自保

拎電鋸鋸撚返條廢老個女嗰兩隻雞腳填數啦

我想知女手足情況點？

屌你老母臭閪，乜撚野世界

真？

係香港殺人都得啦 仲有私了個陣有黑警混入人群叫唔好打啦 打死人啦 夠啦 跟住做單擋

推，屌佢老母

香港人

希望肺炎有眼

希望告得入條友

有冇人知女手足近況

條片講乜？呢期精神唔多好廢事睇完嬲到暈

見到啲留言。。。
我只想希望，求下武漢肺炎
幫世界清洗下呢班中國人

都成5000幾人

等你做野

屌佢老母

屌佢老母臭閪

仆佢個街

[係咪冇乜人知?]
10月6日喺長沙灣撞到人嗰架紅的，
係由石硤尾消防局高速落斜撞示威者

over my..

pussg

條仆街D財仔數搞掂喇

收左錢撞架
左膠睇到請出黎講兩句

個女仔依家點？

第一隻支那豬講得好 依隻畜牲的士狗就點解冇撚辦法懲罰佢

係咪有人打算告？

呢隻的士狗不得好死

的士狗殺人呀屌

出暗花 屌佢老母

許智峯提私人檢控

香港多廢中

仆街的士狗 屌你老母 插完支那旗周圍遊 仲要撞撚斷女仔隻腳

仆街支那豬死撚番上去用微博啦

好嬲呀

有講過下案件經過
之後話自己無辜
係中國香港人

屌。。。

push

【撞人的士佬起底】周身債要破產家人割席無良的士佬涉收錢開車撞人｜壹週刊

屌 他片已del 有冇backup？

果然藍嘅都冇人性冇良心 dklm

無打死佢，可惜

連登仔講就叻

用戶忙線中⋯
又會咁好生意既

（十四）

「頭先嗰位就係你話去睇波嘅同學？都幾好啊，高大又幾靚仔，唔怪得你無端端叫我車你去球場啦，平時你都唔睇波嘅」
「咁佢上次嚟睇我比賽，我今次睇返佢當還返嘛，點解你咁早返嘅？」
「唉，我頭好痛，個人好攰，諗住早啲返嚟抖，都係你，肯定你傳染比我，仲要比我見到你同第二個男仔一齊行」
「我幫你按一按」Charmaine 行去飯廳櫈後面，伸手幫佢按太陽穴，佢閉上雙眼唔講嘢「做咩丫，你嬲丫？唔好嬲啦」Charmaine向前烏，纖纖玉手環抱佢健碩嘅胸膛，嘴巴喺佢嘅臉上親吻一口，突然，佢將Charmaine嘅手腕捉實，然後起身，屈膝用左手將Charmaine以公主抱姿勢逗起，將佢抱入房，溫柔咁放床上。
一上床，佢好快咁除咗佢件polo 裇，胸肌結實而均勻，三頭肌圓鼓鼓咁似一對小鐵球，腹肌都線條分明，咁樣嘅身材對於38歲男人係相當唔錯，Charmaine一對迷幻又渴望嘅眼神，右手情不自禁摸向佢嘅胸肌，左手將佢攬落嚟，以嘴唇迎接佢嘅來臨。四唇交接一刻，Charmaine合上雙眼享受，腦海一瞬間浮現阿佑樣貌，即刻張開眼睛，佢停止啜吮「做咩？」「冇丫，冇枕頭瞓唔係咁舒服」為咗唔比佢發現絲微嘅異樣，只好隨便搵個理由過關。佢繼續向Charmaine 嘴唇進攻，當Charmaine嘴唇張開，佢用舌尖躡入去，Charmaine亦旋轉舌頭來迎接，兩人一邊濕吻，一邊喺對方身上撫摸遊走。佢手心緊握Charmaine乳房，熟練解開那引人犯罪的扣，雪白嘅內衣，配上潔白無瑕嘅肌膚，非常搭配，一對接近D cup嘅乳房，搓揉住乳房中間粉色嘅乳頭，時而手心搓揉，時而食指與姆指輕按，Charmaine已滿臉通紅，好似喺雪地上嘅櫻桃，佢離開嘴唇，向下進攻，Charmaine嘅頸似一截象牙，鎖骨凹陷，佢深深咁親吻，想將嗰凹落去嘅地方吻成一個湖，然後幻閃着黑夜的月光。Charmaine肩胛嘅線條最靚，無一分多餘的嘅脂肪，佢一隻手臂緊緊環抱Charmaine嘅纖腰，另一隻手繼續呵撫乳房，當佢細吻到粉紅嘅乳尖時，Charmaine進入狀態「哼。。。好舒服」
呢個時候，佢向下吻到單薄嘅小腹，再向下到神秘嘅三角地帶，雙手不斷刺激一對乳尖，舌尖瘋狂地舔着淺粉嘅唇片，嗰度浪潮湧現，翻騰成海洋。「嗯。。。啊。。。丫，你掉轉過嚟丫」佢明白Charmaine意思，將下半身掉轉上Charmaine上半身，兩人形成倒掛嘅姿勢，佢用舌尖刺激陰唇上最敏感嘅一點，然後食指無名指除除進入「嗯啊，啊，啊。。。」Charmaine亦不敢怠慢，將佢嘅暖熱同堅挺，徐徐吞沒入去。三分鐘之後，佢將6吋半嘅堅挺拔出嚟，再次正面望向Charmaine，Charmaine點一點頭，示意下一步行動。Charmaine一手握住壯挺嘅下體，放入自己嘅陰道，等待佢嘅進入
「啊。。。丫」佢一分一分咁挺入，Charmaine 雙手按住佢嘅臀部，希望佢更深入「啊啊啊。。。啊。。。嗯哼。。。啊啊」Charmaine嘅呻吟隨住進出慢慢漸變成浪叫，身體興奮咁扭動，雙腳交叉夾纏住佢粗壯嘅腰部「我唔得啦，丫，啊啊，丫丫丫丫丫，唔得啦，快啲，丫。。。」Charmaine終於迎來第一次嘅巔峰，身體繃緊，然後又急速咁抽動，小穴好似洩洪嘅水閘，佢抽出下體，轉為用手磨擦已經堅硬嘅陰核，將水閘打開「噢噢，丫丫丫丫，啊。。。」一條水柱以拋物線從小穴發射出嚟滴喺床上，Charmaine四肢無力咁張開「好正丫。。。」休息十秒，Charmaine起身「你瞓低，我要坐上嚟」然後騎喺佢嘅軀體上，握住壯下體嚟到自己跟前，唔洗再點摸索，Charmaine一片渦濕嘅深處已經再次準備好進入「啊，啊啊啊，啊啊啊」今日嘅Charmaine感覺比平時開放，可能怕佢嬲，只好盡力令佢開心。啪，啪，啪，每當Charmaine充滿彈性嘅臀部碰上佢充滿肌肉嘅大腿，彈奏出一着輕快嘅樂章「丫丫丫，唔得啦，大力啲啊，丫丫」佢雙手握住Charmaine嘅纖腿，不斷向上頂入最深處，Charmaine再次迎來巔峰，瞓喺佢嘅胸膛上「好舒服丫。。。」

人嘅道德真係點解可以低到呢一個點....

全家中肺炎

巴打錯post?

推推推

班藍絲咁講

點駁

法治懲罰唔到佢 就由我地來

駁乜鳩 個油門唔係佢踩？

咁要搭下啦

dklmmmm

佢地話人有入去搞架車先

段片都影倒

有冇相

正宗的士狗

佢嘅樣

真，話報仇得把口
Dc9都搞唔掂仲話要光復香港

冇撚嘢呀
許智峯係咪私人控告佢?

同你講既情況唔似bo

你個post講高速一路衝落黎

呢段片又係另一個情況

我自己真係好撚冇用 唔敢去郁個無性嘅的士狗
對唔住 女手足 你一對腳受傷 我哋都有責任
道理係我哋到 但偏偏要受權力欺壓 睇住個狂魔逍遙法外

黑警唔撚拉人 案都唔撚開嚟查屌你老母

個油門邊個踩？

依個證明佢有心去搞事啦
用下你個腦好唔好
要停早就停左啦

Push.

藍絲=恐怖份子

大家手足講野客氣d

個問題係你個post話佢一路衝落黎

但條片係另一個情況 完全唔同

邊個先係真

我都係求證姐

唔係我點去同藍c駁阿

利串 偽進仔死全家

我都想知

撞斷人對腳收52萬

優品360老闆有份捐錢畀佢

Dllm

上邊個post係佢撞人前
個段時期已經周街示威者
佢已經用緊高速行駛

你話佢有心渣架車去人群做乜鳩？
一係搵交打 一係用來撞人

佢冇心搞事早就走撚左啦
講撚到示威者圍佢咁

Dklm!!!!

咁已經同你講既一路高速撞人係2回事

我願意用自己5年壽命換佢即刻死

微博Del左段片，有冇人有Backup，
可以send比許智峯，可能對官司有幫助

無轉電話
係咪可以特登打去book佢

真係on撚9

仆街 唔洗坐監

痴撚線咁都唔使坐監

段片儲低咗未

呢條仆街早日生肺炎冚家不得好死

屌！

你咪閪on9 啦垃圾
咁撚明顯特登都係度洗白
你班仆街撚樣真係冇撚良知
佢比人打到爆哂缸走得行得，咁個兩個女仔呢？冇撚左對腳喎，你去仆街死啦屌你老母

起個底就知條撚樣乜料

祝中肺炎中椰菜花中cancer 乜都好

個女手足宜家點

即使唔武力搞佢 點解無人起訴佢？

啱啦俾個官睇下
唔好判刑又話後悔

你睇段片先講啦

子子孫孫全部男盜女娼

wtfff

佢係咪自己認左係故意撞人？

你邊隻屎眼見到我話佢高速撞人？
我話佢撞人

段片影到個油門邊個踩？

點解當日咁多人都打唔死呢條撚樣

影唔倒

但你可唔可以答我點解段片既的士同你講一路高速撞人既的士有咁大出入先

唔係所有野都唔FC就叫深黃架

你post條link

班示威者一邊散開一邊跑。
當時我哋以為係有警車係後面，然後就見到嗰架紅色的士好高速咁向示威者衝落去，
不過當時示威者爭相走避 仲未撞到人，

許智勇告左未??

痴線！佢渣車撞人就得，人地打佢又唔得

仲問心無愧

呢個真人渣
天滅中共喺有原因

有無搬屋？

他就可以出去講野 危險駕駛致傷人可以唔洗拉

up

應該叔一燒

比左膠救咗，依家出嚟幾撚威
左膠有啲咩睇法？

你首先要搵返我邊到講高速撞人依4隻字先

條link個post唔係我開
句野又唔係我講
你係連user name都唔識睇？

其實你駁佢都on9
本身有架的士係石峽尾高速剷落黎想撞人 呢單唔多人知 因為佢撞唔到

剷落黎既15分鐘後就有新聞話有條撚樣叫鄭國泉駛去rb前面等人聚落佢架的士到再踩盡地板油想撞死啲人
新聞報哂 fact黎 藍絲selective exposure 鳩up就最叻 唔洗理

dllm

啊哦，此视频已被删除。

推，警察犯罪證據黎。

有冇source url ?
幫推

所以話我地唔夠對手玩
人地捉住你不敢殺人依點用殘殺對付你
你一打就無限放大你痛腳但對手有政府擋住唔會上身
要諗諗係咪用同一方式抗爭定用幾日分勝負輸左投降過十年後來過

咁你post既link你唔係認同佢你post出黎做咩呢

資料來源？

咁我問你你睇完條片你話我聽油門邊個踩

入邊有資料有片你唔識睇
重打段野解釋比你睇又唔識睇？

唔話你on9仔都唔得

的士狗
除非你搵到證據證明我講錯
的士狗係唔洗用腦都知既答案

柒左就認啦

ho pk

真 你快d認啦
一連柒幾獲想點

會唔會係你搵野證明佢踩係合理呢？

你既證據係咩？

我個證據叫正常推理
因為佢坐左司機位 這叫常識

有冇人知道個女仔而家點?
好耐之前有報導過下
而家無晒消息

自己係google打完鄭國泉news
再搵番深水埗果日個post cross check囉 傻鳩
quote港人港地自己困係做filter bubble
想幫鄭國泉洗白?
諗下點樣解釋破緊產收52萬一蚊唔洗找出黎好過啦

照你咁講

司機內既野無可能會受他人干預？

條片睇住個手足入左車箱到唔知做左咩

屌你老母 我要佢車牌 日日投訴

Dllm 要還架仆街

有冇影到手足踩油門？
冇

講得啱
因為斜路高速剷落嚟
想撞人 但好彩撞唔到
所以冇乜人知

石硤尾斜路嗰度都幾多手足
一定有人知

香港人，最撚叻咪話等你做囉食撚屎啦垃圾

警嫂同事換新車喇，多得你哋出嚟示弱比黑警開OT

南昌街消防局對出
個陣撞唔到人 但係勇武已經追住佢架車黎打
所以撞第二次人之前佢架車已經爛爛地
仲有人想私了
利申：睇直播見到

Same
睇完直播先發現佢落到去深水埗平地撞人

屌你老母的士狗

仲借啲意屈埋醫護

不知所謂嘅人先會係呢啲地方受訪

點解嗰陣咁多人打都死唔去

做咩當時唔趁亂打撚死佢 個個blackbloc 認撚到咩

睇條撚樣幾時死

雙腳還腳

係咪仲揸緊的士？咁好易相見

中肺炎死啦

害人一生，幾時有報應

個女仔依家好番未

廢老仲未死

比較想知個女仔咩情況

遇到 紅官：謀殺
唉屌真係事實

危險駕駛拉左未

未見有，仲有錢收

屌你老母

女仔而加點

好撚嬲好撚嬲好撚柒嬲 支那臭閪黨保撚樣一世 點先可以殺撚咗佢

藍絲這幫垃圾，真的沒法治嗎

屌啊

還腳未

籌錢私人訴訟都要

行唔到？

屌你老母

要斬佢對腳落嚟

女手足依家仲有冇消息 之前都聽過係斷腳 但係嚴重到一世都行唔到個種?

冇消息咪亂IP

如果我係個女仔親人，一定會call的士

撞親人斷腳都無拘捕
有哂片證據都唔拉？
法理何在

唔係話佢申請破產咩

犯眾憎，驚佢俾人斬死

如果藍絲撞返佢，係咪都係唔使負責

左膠全部狗扮，而家開心到去食海底撈

獅鳥

慳返啖氣洗定八月十五啦

條仆街咁都唔死唔殘. 唉

果時私了嘅手足好似出咗事

push..

有地址未？

屌你老母,dc9

大愛撚賤過藍絲

祝佢死全家都唔過份

ul

政府做咩唔拉人？

請支持聯署，逼班政客同意初選

【行動Post】聯署：立會要初選， 「三不投」聯署

襲擊示威者既人唔使坐監可唔可以報俾英國國會

大家嬲完未?夠鐘返工喇